有冇人一人一信要求東海堂請番小嶋陽菜做代言人？

我地唔要広瀬アリス條垃圾，我要菜菜呀

或者小嶋陽菜接班人守屋茜都ok

不如轉用美音啦

Ching sick ball

支持生狗寶寶

G

g持

[q uote]
G[/quote]

搵鬼頭桃菜

點解廣瀨鈴樣衰左咁多既？
好似整容失敗咁

佢家姐來

典解生狗ching你唔提議揾寶寶做新代言人

樣衰左咁多

佢自知個樣唔出得街

應該都係臭檔

我屌一直以為同一個人黎 只不過個名唔同讀法

講還講 咪拖茜落水

如果有東海堂既高層MON左呢個POST，
結果真係請左茜茜黎做代言人，
到時佢飛黎香港見大家你多謝我都黎唔切啦，拖你老母

桃菜vs陽菜

唔覺果條廣瀨乜鳩靚，但其實又唔算好差，個廣告有幾個shot 有少少似有村架純

我夠想叫元氣搵番麻友,當年食到做會員

Agger

陽菜唔夠靚，波係有少少既